中共可以派黑社會周街打人，唔搵三毛控制連登先奇怪。

依家就係鍵盤戰士發揮作用的時候，養兵千日，用在一朝。

唔指連登, 連電台phone in都比三毛攻佔左.

又話香港出世長大, 但又話自己岩岩拿到hkid. 假到ok.

呢個又話覆唔到診無藥食會死. 呢個話中立但琴日第一次係黃大仙行過示威區返屋企食煙. 但就鬧黑衫係暴徒. 中立wor.

五毛呢招其實已經唔work

你睇穿羊水都無乜人理就知

自推

警犬被影到換黑衫後

之後就有氣油彈